**Игра MineSweeper**

Доступна по [ссылке](https://nikitf28.gitlab.io/html-homework-2year/minesweeper/)

- По-умолчанию размер игрового поля 12 на 12

- Через настройки можно менять размер игрового поля и колличество мин

- Ход осуществляется путём нажатия на клетку или выбором её стрелками клавиатуры

- Открытие клетки производится ЛКМ или клавишами пробел, enter

- Установка фрага на ПКМ или ctrl-пробел, ctrl-enter

- Все иконки были нарисованы или перерисованы автором проекта (кроме шестерни).
